請大家再忍耐一下吧，給美國一點空間，直至美國完成審議《香港人權民主法案》。 .

[url]網址[/url]

請大家再忍耐一下吧，給美國一點空間，直至美國完成審議《香港人權民主法案》。
.

當有呢一條rules 就係我地清算差佬同高官既時候

大家要忍耐

我自推

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

依樣野好重要 一定要美國通過

忍你老母

推

要有策略
[member]勇武既巴絲先修整[/
member]

學國師所講，現時國際宣傳，輿論壓力更重要

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

Push

活動不能停，一日未做到攬炒或五大訴求回應，都唔應該停

沒錯，只不過要轉型式

要埋英國幫

陳雲：中共最驚彭斯

白官聯署 中國共產黨是恐怖組織